增加士氣方法 冰島球迷世盃集氣大法

純粹覺得可以士氣up up up 又可以嚇下d狗ps.純9up

推

ff 咁多人 一齊邊拍邊叫 一定好熱血